無反相機 3k左右 budget 求推介

旅行用
可自拍
Wifi 過相
求推介

2手xt100

2手應該咩價位，我見新既行貨都係around 3k 如果想要新應該去邊買好?

石墨灰果隻就淨機2手 3000 蚊
金色/黑色2 手見過最平21k

全新睇埋係咪包鏡果set
唔好去豐澤/百老呢d通常貴d
去星際現金價會有平

Canon M10連比卡超或鬆弛熊 2800（唔連就2200）

另外，Sony a5100

其他唔使考慮

我睇返好似係2-3年前既產物?
但係咪仲值得一戰?

巴打去開星際邊間

得3k仲要嫌兩三年前科技

3000蚊唔連鏡你先再嫌舊啦
連鏡要近代機就算二手都唔使諗

買部二手60/ 70d都無咁嬲

M50 law

M100 below3k

M100 雙鏡四千唔洗
單鏡三千唔洗
點會買M10